【緊急呼籲】人多一恐慌就好易人踩人，應如何自保？

好重要請花少少時間睇一睇
睇完林鄭個記者會相信大家都慶過火屎
我好驚616同617會係破天荒咁多人
而佢又再一次確認警方於612當日處理手法絕對正確
無疑係助長警隊歪風同黑警氣焰
唔知佢地嚟緊會用咩部署同裝備
可能會用到更高級武力
一旦引起恐慌，有機會重現當年蘭桂芳人踩人慘劇

各位有必要學識點樣保護自己性命安全
１發生突發事件時，保持冷靜，觀察四周環境。
２一旦場面失控，儘快逃離現場，切勿用手機拍攝及回頭觀望，以免阻礙人群逃生。
最重要最重要最重要！！！
３萬一不幸被推跌，立即瞓側並捲曲身體，用手保護頭部。

人踩人死者大多數都唔係被踩死，而係窒息致死
如果你平瞓或趴地，被踩時肺部就擴張唔到！！！所以要瞓側，瞓側，瞓側！！！

學識點樣保護自己，話埋俾你地身邊嘅人知！

解放軍都殺到嚟呀！！！！

即時龍和道 大量解放軍

大家一定要知呀！！！

睇完留個emoji推上去呀！
聽日可能有解放軍混入群眾／警方當中生事
甚至可能重用「死Ｘ人可保Ｘ年穩定」策略 ！！！

Push

嗰日添馬公園撤退嘅時候
如果唔係班巴打醒目識得拆咗AIA個圍欄
唔係嘅話，嗰日好大機會會發生人踩人

香港人冇咩危機感
溫室得太耐

撘住前面膊頭慢慢向後退

人地解放軍好可能玩真子彈
一陣開槍人地仲同你慢慢咩

到時真焦土架喇

東張咪教過囉
喂睇撚住啊

不嬲唔睇垃圾TVB